*gruop link*香港Metal促進/交流會

各位巴絲打您地好
小弟係一個鐘意聽Metal既人
眼見香港咩類型既音樂都有人交流
就好似差Metal未有人傾
有見及此就開左呢個Group俾我地班Metal友吹吹水
就算唔知咩係Metal既您都唔緊要,歡迎入黎提問
呢度好樂意為您解答有關問題
因為能夠令到多一個人聽Metal係好事黎

香港Metal促進/交流會

任您放歌/數Band名都唔嬲

80/90's歐美經典歌都無任歡迎
有關Metal sub-Genre既問題都可以係度討論

唯一群規，唔好大量傾pop

pish